# README #
* Поправил существующие тесты, добавил осмысленные проверки (в некоторых местах, по сути, ничего не проверялось в assert'ах)
* Отрефакторил тесты относящиеся к document (сделал как пример, на большее не хватило времени. По хорошему все надо рефакторить)
1) Вынес константы в DocumentPage
2) Убрал слипы (смысла в wait'ах там тоже нет)
3) Пробросил во все нуждающиеся функии контекст с XCUIApplication 
4) Почистил мусор
5) Добавил несколько accessibilityIdentifier. По хорошему надо было бы везде добавить, но разнесенная верстка в сторибордах и коде сильно путала (плюс зависимости между сторибордами не самая тривиальная)
* Добавил тесты на проверку даты, ошибку при ренейме, слайдер, фулскрин мод, разнес некоторые тесты и дописал туда проверки

Что не успел сделать:
Общий setUp, tearDown, очистка данных приложения после каждого теста (документы хранятся в fileManager'е, что усложняло задачу. Можно было бы переопределить кнопку (для дебаг приложения), которая выводит информацию о разработчике, на кнопку которая чистит данные приложения, но тоже не уверен, что эта самая удачная идея)
Проверка отрисовки на странице документа и сверка с эталоном через FBSnapshotTestCase
Рефакторинг оставшихся тестов

Что было сложно:
Никакой дизайн структуры кода приложения (слои логики разнесены очень сильно, везде зависимости между разными модулями), нетривиальная верстка (зато приложение можно не обфусцировать. И так ничего не понятно)